想做bank但係讀緊Accounting

我今年shitty Ac year 1, 一向都係以做bank為目標，但係account department 又主要係針對做返會計，冇乜其他職業嘅出路資訊。如果我畢業想去做bank嘅話應唔應該轉其他major定係繼續讀accounting?

maj acct點解唔做得bank

一向以來想做bank，但覺得acct又做唔到bank

係可以，但係睇返department 個數據有九成人都係入accounting firm，同埋啲career support幾乎全部都係accounting firm咁濟

巴打如果轉想轉咩major? 想讀business，但對acct唔係好大興趣，但商科黎講好似acct算係最專自己個分又唔夠入qfin果啲

Double major

On99, 大把人讀嘜柒乞食科都入到bank
肯做狗俾廢人屌，9皮都俾bm捽甩，就做到
唔好以為入Bank就一定搵大數啦，除非你做mt嘅啫
手上有張好牌都係要做bank

agger

廢佬
依家見到d廢佬藍絲真係慶過火屎

一間bank咁大你想做咩team先
btw其實accounting先易入bank呀